有無人覺得班GME撚係抵死

唔洗覺得，係真係抵撚死

呢個正

心都涼撚曬

唔覺，輸錢碎料，最緊要係我地成功去中心化。

同埋好熱血，發覺原來咁多人同我一樣，買股為理想，識到好多志同道合既益友

真係熱撚到我d血都滾埋

𨳊咁嚟

事前︰

事後︰

佢地信眾金句：
我需要社工，唔洗你關心我荷包

但人地想走時就咁樣屌

仲有之前d 你條囡知你放左跟佬走
本身住貝沙灣，呢家長沙灣

佢地屌人個時把口臭撚到仆街，我唔否認有d 淡友把口好臭，但真係唔夠呢班含家產仆街

改左名？

仲有d 社工論我真係笑撚左

一邊屌人唔洗社工

另一邊又屌人唔同情佢地笑佢地

姐係點撚樣呀，又要人同情佢地，又唔比人做社工

佢地想點撚樣呀

事實係大把唔知頭唔知路既學生哥幫大家高位接貨輸身家 成件事真係好熱血

即係升果陣佢地可以屌廢淡老母，跌果陣就唔撚比你地恥笑佢囉

唔係同一個人啦

成班係到屌美國無市場自由唔比人買股票 轉個頭就屌其他人賣股票